1人1個公司IT的秘密

好有興趣知
係咪知道全公司同事上緊咩網?

係有咩咁出奇

係，但係邊度咁得閒check你

聽聞keyboard 都可以track 埋
不過部電腦係公司, 入面裝咩software 唔到我話事

it 狗

大中型嘅電腦上網一定會經Proxy server，所以會知道你上過咩網

但係睇唔到內容，因為基本上而家所有網都SSL加密晒，除非IT格硬裝自己嘅certificate

公司電腦keyboard底黐住唔同密碼

係，但係正常I T都唔會咁無聊
(比着我留番D時間蛇王打機仲好過)
但唔排除有D IT手腳唔乾淨，用packet sniffer起過pw 出黎

10個學校做嘅IT，8個都唔識IT

係咪個個it佬excel都好勁
有時要整個表，有好多要求，佢地半個鐘就交到

通常都係google完再堆砌下就得
只係平常人唔肯google

喺system入面揾資料，佢send返黎啲式都唔係好睇得明